(前熱狗) 滑鼠娘娘：曾經勁憎黃之鋒. 現在跟他合作, 因為現在不宜內鬥.

Glacier C Kwong
18 小時 ·

【有關背叛本土派】

同黃之鋒合作一齊做德國嘅游說工作，係我以前從來冇諗過會做嘅事。甚至16年之前，我超級討厭佢，日日鬧佢係政棍，淨係識收割。

去到16年，選舉前後嘅事令我有好多諗法唔同左，但政見始終如一。其中一個好大嘅感覺，係中共港共唔會理會你咩派系，總之唔係親共就要死。而我亦都晌選舉之後同好多唔同派系嘅人成為左朋友。同黃之鋒都耐唔耐會傾一兩句，感覺冇以前冇咁乞人憎，自己亦都冇以前咁在乎「黨性」。而呢幾年因為學業同身體原因，冇做咁多政治上嘅嘢。

去到18年，去到德國讀書，一直想晌外國繼續學業之餘都做啲幫到香港嘅嘢，所以有幫唔同嘅人做下research度下線。去到今年，黃之鋒透過一個我嘅好朋友提出想搵我幫手。我思考左一段時間之後應承左，原因有好多。

首先就係，我好相信we are all in this together。就算我仍然對眾志、泛民有啲嘅主張好唔同意，但我相信對於民主、有權利自決、有權利自決香港獨立，係我晌同黃之鋒合作嘅時候唔會被犧牲嘅價值觀。如果係要「鬥」，我會希望係以後有公平選舉下我地各自用各自嘅主張說服香港人去鬥去競爭。而唔係呢個時間仲因爲派系鬥爭而去內鬥。

第二就係，我希望補完黃之鋒作為「國際吉祥物」冇辦法講嘅事。呢個亦都係我第一次同佢傾，我就好直接話「我係想燒你光環，去做我想做嘅事」嘅原因。而佢都理解我係想借同佢合作，利用佢嘅知名度去講我想講嘅嘢。呢個係一個合作，唔係從屬關係。我亦唔打算加人任何一個政黨，因為我未搵到一個我想追隨嘅對像。我亦都堅持唔會講違心嘅主張，呢個要時間證明，但我可以承諾唔會發生，發生大家就盡情屌鳩我，我抵死。

見到嗰張信心樣合照，大家會覺得我「背叛本土派」係好正常不過嘅事，但我嘅政治主張從來冇改變過。反而係「我痴黃之鋒上位」比較合理，我亦承認「係，我就係想消費黃之鋒去對德國同國際社會講我想講嘅嘢」。

希望呢個解釋可以令大家對我冇咁失望。或者希望大家畀啲時間我去證明我嘅主張冇改變同咁做嘅原因。多謝主動搵我要我解釋嘅朋友。

P.S 至於DW斷章取義話黃之鋒話香港係中國治下，我當時係晌現場聽住成個live，如果佢真係講DW個意思，我應承所有人我會攞刀斬佢。睇返成個訪問，佢真係唔係咁講。

我自己以前都成日屌gphone屌Trump, 但而家都無咩屌

因為而家真係不宜內鬥與抽水.

"無人格=01" 係 "B612星人 #263161"

支持屌梁繼平和梁天琦, 而且不時報fake news, 連cctvb既fake news都支持

有班仲話要傑中火力屌陳雲，又有人屌和理非，有d話自己係旗手leader騎劫完人連開幾個post抹黑

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

重溫

對準政權啦。但分化就要鬧或者無視。

佢講自己呢幾年係德國即刻明晒咩事
而家乜本土泛民一早俾林鄭connect晒啦
仲洗乜懶係忍辱負重咁講咁大堆野
佢應該都甩得幾緊要

屌佢曲定直

滑鼠娘娘先係執頭 收割果個喎

成場運動影都唔見

佢係德國讀緊書

係德國仲有攪撐港示威

不分！

得罪講句 熱狗又有咩資格話人政棍淨係識收割

佢而家唔係熱狗

係德國讀緊書

Avenger assemble

不分化，不割
唔完美，可接受，要改善

唔理咩黨派
謹記 敵人既敵人就係朋友
先驅黑警 再安內攘

打左一大篇文 內容就delay左三個月左右

陳雲條on9成日陰啲陰啲周圍咬人就真

只要對準政權就ok, 熱狗班垃圾零貢獻就收皮啦

呢條友就算數啦

王者背後付出咁多都比人屌到一文不值，戇鳩鳩
你可以話佢有不足，但人地connect到和理非

楊衛隆之前放fake news話美國國會議員唔再理香港

佢咁撚煩你都理佢

屌你老母咪撚提，搵狗做男朋友真係咪撚再話自己係同路人

呢樣真，話佢怨婦都合理 但佢嘅HKAA 同支持者所付出嘅努力同埋帶黎嘅效果有目共睹。

講到底，大家一齊為件事努力，針對政權啦。

條女非同路人，唔好再講咩不分化，不割蓆咁on9

kelly tse 依家係咪仲同陳浩天一齊

總之你話我偏見都好，只要一離開熱狗就會變好人

以前我好憎國難五金老細，今次佢贏到我的敬意

係德國攪撐港示威, 都唔係同路人?

脫離咗班熱狗
人都醒咗又靚咗

721

我真係無興趣知，有時間就做啲認真嘢，或者睇下戲放鬆下好過

你地2個做乜9啊

私怨放埋一邊，槍口對外啦

窗口對外 全對

笑了， 終於知自己無用， 人地有用啲 ?

弊! 美國人開始覺得我地好煩!

齊心！團結！

大家各有長處短處

無話邊個有用啲, 無高低之分

冇分裂本錢
各有各做

依加仲屌呢樣屌果樣係得返青城派同皇上姐

kelly果單野佢串d人屌隻軍雞

合作就好
唔好做愛

5 年後
個世界咪就你你架囉

槍頭一致

屌你老母 做過雞一世都係雞 有過熱狗一世都係熱狗

熱普城都個仆街

講番以前呢D有咩意思?

今年, 鄺頌晴係德國攪支持香港民主既示威, 仲因此被左報X, 因此鄺頌晴一定係同路人

前熱狗好多都係有理念既人
可惜熱普城頭目全部都係仆街含家產

同意
前熱狗好多都係有理念既人

我覺得而家屌屌下侵都可以，最近都縮沙太耐唔係點理我地既事

唔係不宜，係唔撚可以
不完美，可接受，待改進

我以前都成日屌陳雲
而家都有D野幾buy 佢啦

Bonix

熱狗D食相嚇親人

敵人既敵人就係朋友

唔割

We connect

邊位啊

熱狗頭目太討厭
搞到啲細走咗都要比人歧視

其實點解佢咁無聊屈9你 個個post都見到

宜家班熱狗日日左屌右屌，人地做咩都唔滿意，但自己又咩都唔做，拿拿聲全黨落地獄啦

Push

[緊急要人!!] 快d Report爆個網，記者義士被惡意起底

而且滑鼠娘娘而家係德國, 仲話佢影都唔見

跟本係老屈

怨婦熱

yap thxx

一兩年前見到佢同陳生行希慎 著到勁淫

佢成日痴埋熱狗度又唔認自己係熱狗

最撚惜
去埋沙灣著撚埋bikini 痴埋熱狗到

平到離罩

散左 (好似係)

泛民無論做咩,最敏感既人唔係中共,唔係香港市民,係陳雲條撚屌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

都要binc

咁你係咪即係屌埋國難五金？

巴打心水清！

佢地講番以前呢D有咩意思?

而家, 只要願意團結抗共, 就係同路人

咪係

就係得班熱狗追住黎咬 好煩

岩，對準3萬狗隻清算先

push

811

侵理論上唔係同路人
可以屌下一啲佢的確做得唔啱嘅嘢

831

不宜內鬥 一定岩

咁點睇都係gphone贏晒啦

四個字

大局為重

kelly tse同陳浩天2條垃圾

邊撚個識佢熱狗呀
小番薯拎gphone來上位 臭雞

不要分化

gphone見到你咁講, 都應該會屌你

不分化 但最落力做分化就係班熱狗同陳雲條on9 但都係不分化淨係屌佢地老母姐

滑鼠娘娘而家唔係熱狗

佢係好人

Trump又第二樣
佢點對啲國民做衰嘢係gphone做唔到
都係叫成個美國幫手啦
人地真係三權分立

收皮啦熱狗 咬完人仲扮無辜

大敵當前，以前既事放埋一邊啦
我都麻麻黃之鋒，不過大家都係香港人，抗左共先！

根本普選完之後
泛民VS獨立VS城邦既議會先最好睇
如果仲係泛民對建制
抗爭黎有咩意思

We Connect 嘅精髓所在

真 佢抽水就叻

究竟射撚滿有無屌過佢

佢個陣都係被批鬥

我無野講

推合作

你識佢真人就會知呢條女真係臭雞黎
利申:識佢真人 唔割

俾GPhone 屌

梗係喇，2016 你仲群緊熱狗，
G 蜂同天琦果時成日比熱狗批鬥啦，
成日串人咩時代廣場革命，
你咪撚叫口號添呀熱狗

佢係背叛熱狗，唔係背叛本土派
熱狗係演技派

最弊做一件事咬番你十啖呢

你拎人同滑鼠臭雞比 收皮啦

呢位勁野黎
終極真燈神
以前講樓講股仲燈過沈大C
燈到盡頭無哂人聽轉講政治
9吹力仲勁過郭文貴
真神
講咩錯咩100%hit rate

燈神

推

推下先

千金難買一盞

條女而家好似係陳浩天女朋友

yes

講真而家就算係藍絲癈老變節變黃都唔割，攪掂咗政權先再慢慢算帳

對準政權就係同路人

連大台都冇既本土運動
誰有資格決定邊個系米同路人呢

岩，統戰就係咁

無佢幫手喺德國🇩🇪gphone開唔到live記招，呢單野喺外國好大影響，我果日唔喺hk喺第二到見到路透live佢

相信對於民主、有權利自決、有權利自決香港獨立，係我晌同黃之鋒合作嘅時候唔會被犧牲嘅價值觀。如果係要「鬥」，我會希望係以後有公平選舉下我地各自用各自嘅主張說服香港人去鬥去競爭。而唔係呢個時間仲因爲派系鬥爭而去內鬥。

呢句好重要

呢張相幾時都啱用

一定要推爆隻臭雞